# Sistema Solar

>  Proyecto del sistema solar

## Descripción

 El proyecto, busca incentivar a los niños de la región de Florencia Caqueta Colombia en la carrera aeroespacial mediante un video juego creado en Unity.
